🐜: we're a lot stronger than you say we are!!!!!!!!!!!!

🦗: 😦
🐜: and you know it, don't you??!?!
🦗: 😠
🦗: uh.... hopper???
🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐞🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐛🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🦋🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜🐜: 👿

🌚